睹波！正妹竟然讓半球出街！

北半球不孤單！最近一張照片在網路世界瘋傳，只見一名長髮正妹站在街上，手上提著名牌包，最特別之處在於上衣，上半部幾乎全消失，露出美艷香肩和性感酥胸，很快就吸引超過1.5萬人朝聖，眾人紛紛跪求高人出馬幫「神」。

張姓網友14日在「爆廢公社」貼出一張照片，表示自己前幾天忘了在哪看到這照片，當時心中只有一個聲音，「女神呀」！他希望好心人和專業網友能幫忙，找出正妹的FB好朝聖，完成小小願望。

照片中，女神長髮飄逸，眼神中散發迷人殺氣，最吸睛的莫過於黑色上衣，直接露出傲人的「北半球」，堪稱擁有天使臉蛋和魔鬼般身材。仔細端詳，照片拍攝地點相當不明顯，只知道背後是棟建築物，從玻璃倒影可以發現，男性拍攝者是透過手機捕捉這美麗一刻，距離相當近，而女神旁邊還有一名男子，看不出兩人關係。

好似就係連登

有d 似 hexu21

條女幾靚女

咪撚on9啦，人地都係轉貼

訓啦柒頭

留名

條仔好撚型

有傻閪呀喂 埋黎睇喇

push

好想奶佢對波

屌撚死你臭雞

好撚正

條女真心正
3000蚊一q我ok

張姓網友14日在「爆廢公社」貼出一張照片，表示自己前幾天忘了在哪看到這照片，當時心中只有一個聲音，「女神呀」！

你都訓陣先

連登早過14號有啦

7000 1 q 都ok

邊位巴打出黎認左佢 唔起你底

條仔好大隻

真接係佢面前影

條仔好似toyz

正 留名

條仔對波都好大

瘋傳成功

關lin登撚事咩on9

你都on9

好大陸味

講咁耐都冇名

人永遠都犯同一樣既錯

alex?

而家起女定起仔底

？ > 連登 > 公海 > 連登

呢個正啲

粒lin

唔係認叻，連登應該早d

狗都唔屌

Ig?

google左下 呢幅圖6月5就出現左係好撚多大陸網
所以出處唔係呢度 又唔係個咩谷

5000蚊1Q我都制

條仔仲正

( Show Blocked User - 刪除我帳號好嗎 )

on9當有趣

台灣嚟

Igggggggggggg

其實點hold 件衫

真係好正 1萬1q都deal

全能嘅連登咁多位搵唔搵到條女叫咩名

正確答案

唔好比我見到佢，實夾能走佢

無咩特別

報驚

飛釘丫

條仔

傻閪呀傻閪呀傻閪呀好大個嘅傻閪呀傻閪呀傻閪呀

有冇IG？

就地正法

條女唔差喎

靚女賺錢真易

樣係靚
不過厚粉睇定d

身材ok係偏瘦
唔算大

得啦 我屌埋你個份

邊度似呀 HEXU21靚過佢啦屌

50萬1Q都ok

依個

睇個鼻似整過